頭先見到有ON9拎個電話開燈射踩單車D人

比人搶左個電話/炒埋佢度真係指住佢黎笑